休班警被蒙面人施襲受傷 14歲少女涉行為不檢被捕

警方昨日在大埔拘捕一名14歲少女，涉嫌公眾地方行為不檢。

事發在昨日下午5時許，警方說有大約5名蒙面人，在太和路以垃圾筒及竹枝堵路，一名休班警員尾隨堵路者，去到普益街及寶鄉街交界，警員被蒙面人用手襲擊，面部受傷，其後拘捕一名14歲少女。

警方將案件列作傷人及公眾地方行為不檢，並強烈譴責針對休班警員的施襲行為。

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

休班狗定便衣狗呀

公眾地方行為不檢？
無野告搵野告？

捉唔到人求其拉過路過女仔交差

又將前文後理掉轉 原來係搞鳩人先人哋先搞返你

冇襲擊 唯有用行為不檢

其實我都想知，如果我一條友喺度堵路可以犯乜撚法? 我唔計佢當刻鳩拉我呀，咁可以告我乜? 公眾地方行為不檢? 隨街DUMP垃圾?

行過鳩拉明屈

行為不檢 依條罪可以鳩咁黎

又鳩拉填數

呢條完全係萬能key，佢入唔到其他罪，就用呢條罪黎鳩拉鳩告

尾隨女性市民仲唔係企圖強姦？快d告啦

真係法治已死

仆街 咁都唔死

不過佢地已經提示左依家班狗點玩
散晒d 便衣狗係熱點到
一有人搞就一邊跟住一邊叫狗
咁樣好麻煩

死仆街 打你個個捉唔到就捉個細路女
次撚次都係咁 剩係識搞女仔 賤種

提示左所有人要提高警覺
比人跟一係走一係打到佢起唔到身

又老屈

又想捉女返去姦

適當時候轉換身份

鳩拉交數狗都不如

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點